想upgrade電腦 低budget

部腦啲料大概係呢啲
顯卡1060
底板Gigabyte AB350M gaming
CPU AMD Ryzen 5 1600
SSD 240GB
HDD 1TB
RAM 8GB 2條
火牛 1000w

遲啲想轉144Hz 2K mon
打大作想高啲fps

覺得u 同display都要升升佢
低budget 講緊幾錢

1066定1063
1066我覺得都仲可以玩多陣 講緊1080p打機 未轉2k既話
玩多一年儲多小小錢 成部機大執好過
因為粒u又要換又無乜意思 amd yes就下年出新平台 板連u一齊換

1063就有啲game會唔夠vram 睇你需求換啦 都可以熬陣既 平平地換既就1660s 如果搵張二手570都可以既 4gb就啱啱好過個樽頸 不過又好似無謂左啲咁

然後個人覺得咁細既ssd 係唔多方便 裝小小野都就無位 然後ssd呢家野 稍為滿小小就跌速跌得好勁 有錢既 換隻大小小既做系統碟同裝game囉 512就基本啦我覺得

最後就係 ching 你想啲大作推144 2k 又低budget 咁就睇你幾多叫低啦

睇完data計數如果144 2k fps兩三千都幫唔到好多fps
好似ryzen1700推2060已經拖後腿嚴重
叫佢換個散熱 cpu+display一齊超算

粒U上3600
張display card 最少上2070s
呢到都4-5K了

技姦板黎 chur咁盡好咩 1700應該未會拖啊？
1600 推張1660s 應該都仲得
所以我話如果佢張1063搞唔掂 就上張1660s 2000蚊搞掂 再超高小小粒u chur多佢一年 下年成套amd yes換囉